Jennie又幾有氣質

55

圖都無張屌你老母

唔錯

你真係無改錯user name
不知幾正
真人版足球小將肌肉腳

feel 到塊閪既壓力,
夾撚死人

五大西女人(排名不分先後)
1. Jennie
2. Jisoo
3. Irene
4. Yeri
5. 娜璉

本使認同

想俾佢坐蓮

反白眼

樓主=弱智

躝啦傻鳩

其實本身唔想包娜璉，我哋旁觀者睇，娜璉應該係同其他成員玩下，無惡意嘅
但為咗我嘅Comment更公正，所以接納大家意見，忍痛包埋娜璉
利申：Once